去狗總真係要小心！見到幾架白色16人van上左狗籠（滿座 ）去緊灣仔方向

不被捕
不送頭

推

推
唔建議依家過去

要佢地興奮成晚但冇得射精

我